====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Car beaucoup des configurations , des distributions de la campagne , qu ' elles soient d ' origine humaine (le système viaire , le parcellaire , le bâti…) ou naturelle ( l ' orographie ,  l ' hydrographie , la végétation…) , sont aptes à accueillir une forme urbaine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

